達哥算唔算係米津玄師同木村拓哉混合體

達哥唱功
米津唱功

達哥演技
木村演技

達哥身形=米津身形
達哥樣貌=木村樣貌

達哥簡值係完美既化身

agger

無錯

識貨